walk-in見工有咩要注要?

一丁友行入間野度問請唔請人真係好怕醜